iphone X 定 pixel 2 XL

過一排想轉手機 建議邊個好

不如你問下你想玩 iOS 定 Android

無所謂

note8

Pixel好似又bootloop
Xl個mon又好多負皮
加埋無行貨

X啦

選擇Apple iphone X

有保，pixel 無保
良好售後
Faceid
粒u快好多
Mon 反光無問題
Ios11為iphoneX而出
Android o 藍芽有事

選擇Google Pixel2 XL

有指紋
影相靚
平
送無限Cloud

Pixel有行貨先算啦
s835出左差唔多一年
宜家買android正on9

無行貨點買得落手

Pixel 機可以用Ear Buds

如果for普通日常使用+起碼用2年
iphone無得輸
用耐左唔會點慢 無咁多怪病暗病
售後又好 整機換機易話為

Iphone x 用oled mon, 有烙印係時間問題，所以個mon頂唔頂兩年，都好視乎你嘅用機習慣

買pixel不如買碌8或者就出嘅u11 plus

有印咪攞返apple換mon
之前5s lcd mon用兩年個頂都有少少印 攞去apple store佢即換mon比你
當年三星新買note 3已經有少少陰陽mon(灰色底先顯眼)
攞上cs講撚左勁耐先勉強肯同你換
論售後三星個朵你估流

不了 一個冇貨 一個冇行貨

Pixel 啦緊係

香港唔係世界一部份都開恩換比你，算係咁

嘈到燥先換mon咋 你估肯換機？

息怒香港人

iphone X 啦
粒A11 真係快到痴線

利申 iphone 8

IPHONE X .

PIXEL 2 XL 都幾貴. 唔買佢重有其他 AN 機選擇. 無強迫症要升ROM.

X +1
不過如果想原價買
除非咁好彩搶到 而你又捨得唔賣番出去
估計應該都要等到下年先有可能

上次6s個mon有問題 佢行乜鳩testing check唔到 我用足一星期拍片 佢先肯換
香港apple大陸代理咗好耐 仲以為好好服務 天真

香港apple服務差左好多係事實，不過佢上面係講緊去三叔換mon喎。
Btw, 家下啲電話廠售後沒有最仆街只有更仆街

三星S7爆炸果期香港三星都唔肯換啦
之後先死死氣換俾人